有冇人同我一樣好鐘意聽志方晶子的歌求相應

志方大神的歌口味太獨特，平時真係唔敢同人分享，睇下呢度有冇知音人

剩係識佢海貓首op

其實好多正野，朱隱，古 ，都好正，之前可以係蝦米聽，但而家話冇左版權冇得聽。唉